利雲勁撚到

萊萬好撚屈

三球

紅牌照入四球
你估好似你紅牌

人地叫箂萬 利咩雲

farmer league

樓主認錯人 卓普莫停黎

啲欖枕賣晒未

打少件都贏

不如強制拜仁德甲最多出10個人啦

10條友咪照贏

仲要入4粒

關你能是

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁輸而德甲其他球隊輸--->屌一隊二隊拜仁隻狗黎
拜仁輸而德甲其他球隊贏--->正
拜仁贏歐聯--->都係山寨王
拜仁贏六冠--->屌，都話係山寨王囉

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

無 關針下沵姐

唔敢想像決賽拜仁會炒皇馬幾多粒